我一直以為自己好獨特，但原來我只係一件垃圾

以為自己總有一日會叻過身邊所有人，

以為呢個世界只有我有抱負，

以為我嘅失敗都同其他人唔同，人哋失敗因為佢哋真係一件垃圾，而我只係未開竅，未肯發奮。

以為年紀到咗，自然會有女朋友，

以為自己總會出人頭地，但我做唔到。

我同自己講，唔一定要出類拔萃，只有做個有用嘅人就夠，但我都做唔到。

總係冇動力，身邊嘅人都好努力，當初坐喺同一個房室嘅同學，而家已經讀緊神科。

當初暗戀好耐嘅女神，俾醫科生溝走咗，

就算我努力，可能都只係喺office做牛做馬做到死，因為我浪費咗最好嘅光蔭，甚至我連咁嘅機會都冇

原來我一直以嚟都太自負

我可能係全世界最垃圾嗰20%，將來可能仲廢

可能呢個世界，真係要有我呢啲廢人墊底

唔知而家活著同死有乜分別，

但我怕死

一事無成

巴打我同你完全一樣
而家後悔莫及

但自問就算時光倒流返到以前，應該都係會重蹈覆轍，因為而家已經不斷重覆緊

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

我都估到一定會見到呢篇潮文